美國研究發現：人類在15萬至20萬年前由同一祖先繁衍而成

一項研究發現，現代人類是10萬到20萬年前唯一一對祖先的後代，該項研究推翻現代智人是在500萬到700萬年前，從與黑猩猩的共同祖先演化出來的說法。

研究由美國洛克菲勒大學（Rockefeller University）與瑞士巴塞爾大學（University of Basel）的學者Stoeckle及Thaler攜手發表。科學家分析包括人類在內近10萬種動物、逾500萬線粒體基因排序，發現人類由10萬到20萬年前一對人類祖先繁衍而成。研究又指出，九成動物也出現類似情況，亦即在少於25萬年前再次繁衍，推測一場發生於冰河時期後的大災難令早期人類及大部分生物滅絕，物種於後來再次繁衍。

研究人員指出，人類的基因多樣性並不比動物高，洛克菲勒大學人類與環境課程主任Jesse Ausubel解釋說：「如果有火星人在地球上遇到一群人類及一群白鴿，根據粒線體DNA，他不會覺得人與人之間比白鴿與白鴿之間的分別大。」

Ausubel又說，當人類不斷強調個體與群體差異，或許我們應該著重的是人與人之間，以及與其他動物之間的相同之處。

ON9 ，人類自古以黎都係中國人

咁該對祖先嘅祖先都係我地嘅祖先 咁推法 得單細胞生物先係我地嘅真正祖先

一對人類祖先?

呀哥搞呀妹

家姐搞細佬

咁對兄妹係邊個生

亞當夏娃
耶撚又贏

Interstellar個結局

科學家又話一男一女嘅話
基因多樣性唔夠
繁殖唔到好多代
會變晒弱智？

利申：文科撚唔識bio

點解對祖先唔鐘意成身毛
但係又留低閪毛

耶撚又可以打飛機

。。。呢個post篇研究都係科學家做㗎啵

娜亞方舟果時洗過牌又點計

「你的姊妹，不拘是異母同父的，是異父同母的，無論是生在家生在外的，都不可露她們的下體。」（《利未記》18:9）

所有人類都係亞當夏娃既亂倫帶罪後代 包括你班虛偽既耶撚

都係 六道仙人 後代？

獸鳥魚虫人 嘅祖先 咪係始祖獸囉

阿婆搞阿伯

係變晒弱智，70幾億有成14億弱智仲唔多？

會唔會人本來好聰明 依家愈黎愈 蠢

研究又指出，九成動物也出現類似情況，亦即在少於25萬年前再次繁衍，推測一場發生於冰河時期後的大災難令早期人類及大部分生物滅絕，物種於後來再次繁衍。

Adam and Eve

咪講左冰河時期後經歷左d 災難 生物大清洗重新洗牌 即係挪亞方周

膚色差咁遠.....

其實當今智人，可能係由基因變異演化而嚟
點解咁多種生物，得人類先可以管治地球
呢個上帝，可能未必係造物主
但係就係影響智人命運嘅上帝
呢個上帝都好勁
可能講到1999
希望唔會落地獄，上帝唔好懲罰我

巴打你既論文係幾時一早發表架？

偽娘搞TB

1:52 張圖

之前先貼過一次
比人話係假
科學家發現所有現存人類都有共同的祖先，10萬年前地球生物神秘滅絕並重置

六道仙人

其實不嬲都講緊所有野都係eukaryotes 演變出嚟
首先係藻之後上陸地植物
演變水嘅Vertebrates再有lung fish上陸地
然後慢慢變成今日咁
因為人類係predator 所以控制左大自然

利申：9up

會唔會係以前已經有破解dna技術???
地球毀滅之後
某科學家自己改造基因製造唔同動物出黎???

可以追溯到兩個人 不等如 果個時間點淨係得兩個人

果個時間點more likely係有一群人, 經過咁多年唔同人絕後, 又有自然災難造成人口樽頸, 所以而家倖存嘅人都係有兩個共同祖先

而且 y染色體追溯出嚟嘅亞當 同 mitochrondria追溯出嚟嘅夏娃 極大可能根本唔係同時代嘅人

所以乜乜兄妹點樣 其實係無稽之談

未必係只有2人
有好大機會係3人
即係家姐-細佬-細妹

果兩個祖先來自外星？

伏羲女媧

如似之前的確有論文提過懷疑人類非地球原生物種

好似*

無腦耶撚發現

咁點解釋Lucy？

當年就係夏娃拎住伊甸碎片
同阿當一齊離開第一文明（外星人）既製造場

Jo9

Adam, I got it
Eve?
Watch out!

仆街過左咁多年都記得d對白

我睇完篇報導唔明20萬年前單一祖先
同800萬年前黑猩猩冇共同祖先有乜關系
我就搵英文報導黎睇
睇左幾篇見唔到一個chimpanzee
唔知點中文記者拉黑猩猩講
仲有英文報導除左一篇fox 報導外根本無主流傳媒報導
又點新聞網睇睇下見God
好明顯基督教右派網站
單研究仲要係半年前就出左
唔知點解俾人炒作
班中文記者正垃圾
中文記者你食屎啦

事實證明人類係退化而來既物種

200,000 BC
火星人最後血脈登陸地球

有冇諗過科學家都有耶撚令到篇research有bias ?

我都研究發現全球人類阿媽都係女人

根本進化論一早已經被否定

傻西先信

墜落地球嘅外星人

咪阿當夏娃
好似大發現咁
無聊

可能我地依家係祖先眼中已經係弱智

3位1體（三等於一）
死人可以復活
五餅二魚
步行水面
清水變葡萄酒

咁撚垃圾，咁撚唔科學，搵你信

全世界都係支那人，應由共產賊匪接管

會唔會其實我地全部係外星人

係呀係呀 講進化論即係猩猩變人呢啲真係白痴來

英國研究

願聞其詳

人之所以異於禽於獸者幾希，庶民去之，君子存之。

人民日布：那個早先一定是中國人

耶撚開始想套落挪亞方舟

喂企開啲啦 你地舊約頂盡幾千年
公元年本身都係計 耶穌出世係0

舊登性愛博士周健全，有片解釋。請自己youtube

搞咩呀
睇過個branch diagram 都會明啦
做咩屈人話黑猩猩進化做人

可能對比果陣時嘅人類，而家嘅我地等同弱智

可能祖先平均智商過300，我地根本係弱智

睇咗篇文
係講mitochondrial Eve
唔係講真係有一pair男女

一對，點解一定有關係 連登真係黐線，一定係近親相姦先得

蘇美文明又贏

左膠

nibiru 星人改造地球人猿做智人

之前有篇類似新聞又係誤解左以為mitochonfial Eve 同 y chromosome Adam 生哂我地全部人類，但其實唔係囉

點解兩者可以差成十萬年，就係因為mitochonfial dna 首先完成統一，所謂Eve 生得夠多女，然後好似霸地咁佔左當時族群嘅一大半女性，而呢啲mitochondria 生仔係會失傳的，機率而言只要互相cross就會慢慢統一成個population。

同樣y chromosome Adam 生左好多仔，
最後統一gene pool
同佢同時代嘅男性未必同佢有相同y chromosome，佢亦唔需要同mitochondrial Eve 扑嘢先做到而家咁

舉個例子，成吉思汗都係周圍扑，所以而家有0.5%嘅人(千六萬)有佢y chromosome 嘅分支(haplogroup)

:人和猿猴的基因完全不同;人和猿猴的血液類型完全 不同！（完）

咩卡通？

你呢兩句statement已經錯啦

連登仔理力真係

assassin creed 2
如果你周圍搵齊d神秘附號會出依段片

屌睇咁耐終於有解到

即係個科學家個研究都幾癈

我屌

大家都是蚛蟈人 不用分得那麼細

其實都係定左個基石，繼續鞏固現有演化歷史，即使呢個研究睇落好似微不足道，但可能之後發現到例外就可以好大單嘢。

例如，究竟呢啲haplotype 係dominate by pure chance, 定係真係有咩優勢令佢select 出黎呢，而家又有冇新嘅haplotype 重演緊當時情況呢，如果有就直程係將演化過程活生生展現係我地面前。

其實係記者老屈個研究話只係得一男一女

LM

戇柒鳩達爾文幾時話過人類係由猩猩「進化」而成？你點樣幻想出嚟？

不嬲都係咁講

一男一女係因為而家有兩種方法trace

y染色體由父傳子, mitochrondria DNA就由母傳子. 呢兩種方法trace父系祖先同母系祖先, 當然就係一男一女

地球一開始得黃人，後來冥王星外星人係地球放低小小後代，就係依家既白人，因為佢地少太陽照射所以白色，黑人就係火星既外星人後代，因為成日俾太陽照射 所以到黑

一個po證明連登仔知識貧乏，睇到第一句就知唔洗睇啦

咁呢批祖先喺邊度來?
外星人?
外星人又係邊度彈出來？

要找出有機生物源頭。

唔同地方都有佢既背景幅射，會刺激人產身不同既荷爾蒙
繼續而令人既特徵各異

笑什麼 畜生 你都是韓國人